做人冇夢想，同條鹹魚有咩分別

有錢先生活無憂，做到自己想做嘅事
冇錢，喺香港講咩撚野夢想

原來成為鹹魚就是我的夢想

有錢就有夢想
跟我做倫敦金
保證你月薪有7萬蚊
3個月升經理

倫敦金唔興架啦
有冇興趣搞莫斯科金
食住世界盃個勢

保證? 我保證佢3日輸清倉啊

佢打漏咗暗字
每月7萬蚊負債